身邊啲friend對逃犯條例冇意見可以點屌醒？

同佢哋講6月9號遊行 個個都唔理我 可以點

點解要逼人

佢地唔想理你講得再多都無用

絕交啦 近朱者赤啊

逼人表態
好似文革咁

咪就係，點解要人地跟你果套？

我身邊啲人都係
有幾個仲要係教幼稚園
如果佢地講支持我都會尊重佢地
但係作為老師竟然可以對時事咁冇感覺愛理不理
點稱得上知識分子

又想控制人思想
好恐怖
催眠佢囉咁想人去

惡過共產黨

所以咩係逃犯條例?

冇錯 估唔到身邊咁多人係政治冷感 好似唔關自己事咁

只係覺得咁大件事佢哋都唔關心一吓 覺得好心淡

教幼稚園都未必係知識分子

一過除時公司都執粒工都冇

點解要人表態

最垃圾就係教幼稚園 好記得件垃圾連bitter 都唔識串